小弟係保險agent，歡迎任何發過夢嘅人去諮詢保險問題

小弟大方承認係一個agent，雖然連登上好多人都覺得我哋agent只係識搵食，但係我同時都係一個發過好多夢嘅人。
所以我覺得無論各行各業係依家呢個時期都需要作出佢最大嘅支援，小弟唔係律師醫生救護員，更加唔係消防員可以幫到最前，我只能夠以我最大嘅保險專業知識去幫助每位發夢受傷嘅朋友去claim保險。
如果有任何關於係咪暴動定性，或者唔知點處理嘅保險問題都可以隨便喺呢度發問或者覺得唔想開名嘅人可以直接TG我:

戴定頭盔先，我亦都唔介意大家喺呢度屌柒我，我只係覺得呢啲係我可以做到多少少嘅事，要鬧要插絕不還口只求理性討論同埋每個發夢者都付出多少少

727大家小心，一齊入元朗食糖水，新b仔好似幾好食。不過都小心黑社會活動